鍾意直男真係一種罪嚟

識咗你咁耐都知你係直嘅
同你唔係話特別friend但係都叫做朋友
以前攬你你都會好快咁揈開我
但係上次一班friend出去玩嗰陣
唔知係咪因為你掛住睇人打機
攬咗你一段時間你都冇理我亦冇揈開我
結果我就越攬越實 攬咗十幾分鐘
嗰十幾分鐘應該會係我呢一生人入面最開心嘅時間
到走嗰陣我真係好唔想放手
因為我唔知下一次見你會係幾時
我唔知下一次見到你嘅時候你仲會唔會比我攬
我唔知仲會唔會有下一次

無眼睇，唔好影衰gay佬，thanks

你有冇表白

你個fd心諗：我當你兄弟 你竟然想吉鳩我屎眼

唔好騷擾人啦，就算人地唔係直都未必會睇中你

死基佬成日幻想同fd互屌屎眼

屌你老母，最撚憎gay佬搞直男，收皮喇你

聽到樓主話攬咗十幾分鐘，我真係打左冷震

我當你大丈夫 你當我小夫

好嘔心

其實佢知唔知你的取向？

好尷尬

我覺得幾好

咁係你品味差，完。大丈夫同小夫睇落去好似反比，實質係為引用而引用囉

揈字點讀？

我當你兄弟，你當我飛機杯

好笑

係囉 唔錯喎

基唔撚緊要，但明知人地係直都仲要摸手摸腳嘅基佬真係好撚仆街

朋友都可以好close既
樓主都只係想要啲安全感
唔係摸手摸腳就代表想拗攣人/搶走人

讀Fing

係 呢樣嘢真係好撚核突

收皮啦 屌你老母gay佬